究竟一國家要幾咁戇鳩幾咁無能先會對某啲標誌有反應？

就好似啲小學雞咁
睇到自已唔抵得嘅嘢就會單單打打

我係都要向全世界展示呀！吹咩